點解MPhil/PhD offer 要等成三，四個月咁耐？

揀十幾個學生姐，admission panel 同 supervisor 話ok 咪 ok 囉。搞咁耐，好心急！

咁快有咩用
都唔會有你份

Research Postgrad 背後係幾百萬
梗係要小心啲

咁又真係耐左d
如果搞埋visa 3-4個月 就好

老細話ok坐定粒六 洗乜擔心等幾耐

等到煩

無你分架啦

深呼吸，畀啲耐性啦

有人有 interview 未？HKU 唔計

正路要in都in晒啦

冇記錯hku大概係3月左右出

報咗cu，仲未有interview

我都禾？你係文 or 理？

up up up

cuhk offer 已收

咁快？我個status 仲係submitted (paid)

係啊我accept 咗offer 交埋deposit 了

你幾月 interview?

希望你成功！

Congrats!! 你apply咗邊科呀?

bu幾時有offer...

文，我啱啱考完entrance exam，等緊interview offer

我連entrance exam 都未有

你咩科？好似唔係科科都有extrance exam...

social science

主要有兩個原因: 1) 學校d 行政好慢, 遞上去要搞成個月 2) 教授收學生係要扣佢d 研究經費, 所以佢會想千揀萬揀㨂d 最好既人

聽聞好似冇exam? btw 我exam 過咗關，啱啱收到shortlisted interview了感動
希望最後有offer

點解仲要喺香港讀上去？唔諗去加拿大？

通常你地total會報幾多個？
如果冇offer會等多年定做野？

你邊個discipline?

文科，但唔自爆邊科喇

除左錢之外
Supervisor 要對住個學生最少4-6年時間
出面有邊份工會對住同一個老細四年
政府工都好可能轉左department
如果同supervisor 合作上出現問題
對學生同supervisor相當麻煩
好既supervisor係用相當長既時間揀學生

唔好灰！仲有機會！可能疫情下行政會拖慢……

有冇人加拿大phd 有消息出 好耐呀

加拿大PhD 通常都係3月頭至中出。
我打算22年先報，而家仲睇緊學校。
利申：讀中文，好怕考英文

不如開個signal/slack 傾啦

有offer了！！祝大家一樣有心儀offer ，香港人爭氣！！

我都等緊

Yes, UofT 出左

咁睇嚟molamola 12月頭報今日都冇聲
報幾間都冇搵我interview

巴打報咩科？有冇搵咗老細先？

冇搵過 真係為咗想走而報 唔係為間u
Local U 有offer